泰迪（Teddy）

總是陪伴在戇豆先生身邊的一隻泰迪熊娃娃。雖然只是填充娃娃，但戇豆先生卻當他是有生命的，是個重要的夥伴。

是個重要夥伴

Matilda Ziegler（英語：Matilda Ziegler）飾演。戇豆先生的女朋友，亦是他的青梅竹馬，是個漂亮金髮眼鏡女郎，她和戇豆先生一樣，也有一隻泰迪熊娃娃綠蒂（Lottie），有時候也會帶牠出去玩，有時候也會和豆豆一樣為泰迪舉辦生日派對

呢排連登好多網軍
一日開幾十個膠post去上熱門

計埋樓豬，我block 左4個了

你有無重要夥伴

重要夥伴？

連登手足會用呢啲字眼？

女人真係好記仇

個格式又幾好用

百搭句 勁過林溢欣嘅林場必備

仲好用過唔上熱門就心淡

你水心木